---
layout: post
slug: mejores-series-adolescentes-netflix
title: Vlog las mejores series para adolescentes y para ti
date: 2021-05-05 09:17:51.378000
image: /images/uploads/mq1.jpg
author: .
tags:
  - series
  - adolescencia
  - vlog
---

Esta semana hablamos en la tele sobre las series de mas exito entre los adolescentes que tambien te engancharan a ti: Riverdale, Stranger Things y The Rain.

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/mHKUTj_g4qo" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

Teneis mas [recomendaciones de series para adolescentes aqui](https://madrescabreadas.com/2020/06/18/recomendaciones-series-adolescentes-dos/).

Si no estás suscrito a alguna de estas plataformas no podrás resistirte por mucho tiempo, así que te recomiendo varias opciones para que te salga bien de precio:

\-Si soléis comprar cosas en Amazon os interesa Amazon Prime Video porque compagina ventajas en envíos y compras con series y películas on line.

Es lo que tenemos en casa porque categorizan muy bien los contenidos (si dice que es una serie para adolescentes coincide, no te meten otras cosas, como pasa en otras plataformas), tienen mogollón de contenido original y es bastante bueno.

Puedes [darte de alta en Amazon Prime Video aquí](https://www.primevideo.com/?tag=ID_de_madrescabread-21)

\-Oferta para universitarios. Si tienes universitarios en casa, te interesa Amazon Prime Student, además, ahora hay una prueba de 90 días! Con esta opción tienes todas las ventajas de Amazon Prime a mitad de precio. Eso, sí, esta oferta es sólo para estudiantes universitarios.

Puedes [darte de alta en Amazon Prime Student aquí](http://www.amazon.es/joinstudent?tag=ID_de_madrescabread-21)

Si te ha gustado comparte y suscribete!